基督教籌委會：發動政總外 10、11及12日連續禱告

香港基督教教牧聯署籌委會
5 小時 ·
此時此刻，我們還可以作什麼?
集合禱告力量，同來守望我城！

72小時馬拉松禱告
日期：2019年6月10-12日
時間：每小時
地點：任何地方
每小時於專頁刊登祈禱文，一同以禱文或自行按感動禱告

晚禱會
日期：2019年6月10、11及12日
時間：晚上8:00-9:00
地點：政府總部外
講員：陳韋安博士（6.10）、袁天佑牧師（6.11）、龔立人博士（6.12）

早禱會：
日期：2019.6.12
時間：早上7:30-8:30
地點：政府總部外
講員：邢福增院長

主辦：香港基督教教牧聯署籌委會、教牧關懷團、基督徒社關團契

羅馬書 8:28
我們曉得萬事都互相效力，叫愛神的人得益處，就是按他旨意被召的人。

尋晚睇live聽到有條友係咁「呀～～～～～～～」，係咪佢地班人黎？

基佔中。真心惡。

推

兄弟爬山
各自努力

加油！

喊左

尊重 加油

支持

今次就撐耶撚啦
好過咩都唔做

我突然覺得想信教
大家一齊去祈禱好唔好
一齊為香港祈禱！

支持。

大家唔好睇少宗教團體嘅跨地域性、後盾&號召力。
佢地有佢地嘅方式去抗極權。

淨化

我睇Facebook，張瑪莉都有叫人去祈禱

突然信主 即去

pish

張瑪莉唔係保良局

支持, 溫和勇武, 各有各做
尤其針對林奠話自己基督徒身份

講返後悔嘅猶大

係，佢之後應該信咗教

希望警察可以唔小心扑親佢地一野

支持，肯行出嚟就得

祈禱前睇下需唔需要

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

各有各做 RESPECT!!!

主能夠

圍撚住立法會就岩

林奠天主教

呢次真係唔好再分化
大家點樣做後果點都好
總之目標一致
邊個有難，百方支援！！！
明天見！

大家快d 悔改一齊去祈禱

各有各做

想參加， 驚衝既人join，起碼可以留係現場，多d人儘力

今次對基督教改觀！

耶撚又瘋狂

我中小學幼稚園都係基督教天主教
雖然我唔係基督徒
但多年後嘅今日我突然被感化
我決定12號就加入佢地！！！！！！

其實所有基督徒都應該要企出黎反修例
因為未經申請嘅傳教活動喺支那都係犯法
做過中國事工嘅全部都可以引渡返去

屌你基乜撚呀基就返去含撚啦

各有各做不要分化

唔好屌！！唔好笑!!
就算佢係到禱告都叫咗多咗人圍！！

組個十字軍啦屌

耶撚
基督徒

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

大家各有各做 加油！

以前基督新教都係有反羅馬天主教。

其實睇多啲聖經都見到處處對抗強權嘅事蹟。

應該企前面對住警察瘋狂禱告

唔反耶撚了

林鄭

林鄭係勁嘅
連連登仔都憎嘅基督徒都可以搞到變左同聲同氣

佢係天主教

一扑完
好多宗教人士即刻出黎講野

2:13 猶 太 人 的 逾 越 節 近 了 、 耶 穌 就 上 耶 路 撒 冷 去 。
2:14 看 見 殿 裡 有 賣 牛 羊 鴿 子 的 、 並 有 兌 換 銀 錢 的 人 、 坐 在 那 裡 ．
2:15 耶 穌 就 拿 繩 子 作 成 鞭 子 、 把 牛 羊 都 趕 出 殿 去 ． 倒 出 兌 換 銀 錢 之 人 的 銀 錢 、 推 翻 他 們 的 桌 子 。
2:16 又 對 賣 鴿 子 的 說 、 把 這 些 東 西 拿 去 ． 不 要 將 我 父 的 殿 、 當 作 買 賣 的 地 方 。
2:17 他 的 門 徒 就 想 起 經 上 記 著 說 、 『 我 為 你 的 殿 、 心 裡 焦 急 、 如 同 火 燒 。 』
2:18 因 此 猶 太 人 問 他 說 、 你 既 作 這 些 事 、 還 顯 甚 麼 神 蹟 給 我 們 看 呢 。
2:19 耶 穌 回 答 說 、 你 們 拆 毀 這 殿 、 我 三 日 內 要 再 建 立 起 來 。
2:20 猶 太 人 便 說 、 這 殿 是 四 十 六 年 纔 造 成 的 、 你 三 日 內 就 再 建 立 起 來 麼 。
2:21 但 耶 穌 這 話 、 是 以 他 的 身 體 為 殿 。
2:22 所 以 到 他 從 死 裡 復 活 以 後 、 門 徒 就 想 起 他 說 過 這 話 、 便 信 了 聖 經 和 耶 穌 所 說 的 。

耶穌親身示範

好多人分唔到天主教同基督教
簡單D，天主教以前好惡又望開真道，一班人頂唔順就出左黎成立新教，中間又比唔同政府同教派打擊，一路打到今日既基督教。
所以基督教可以話係抗爭既老祖宗。

大量和理非一齊唱聖詩
好感動我想去支持佢地

唱歌黎講耶撚係屈機過左膠好撚多
但耶撚勁在大把歌唱 可以提升士氣

人數好撚緊要
就算唔認同勇武
和理非都要出嚟陪坐
齋坐又好唱歌又好祈禱又好
唔好孤立勇武
有乜事兩邊先可以互相照應互通消息